Why This Polluted Asian City Has The Longest Life Expectancy

香港人咁長命把撚

佢有樣野 係講同類型題材比較少見
係香港有70%老人 唔係香港出世
佢地大部分係中國人 當年游水落黎個d

其實我一直都覺得香港d廢老生命力真係幾頑強
單純講生存意志 佢地同 同年代既中國人一樣咁強咁濟
相反 後生仔 對比其他國家 真係好似連生存意志都唔強咁

香港反而係老人唔想死
後生仔 真係有d會覺得 死左咪算

最主要香港細
廢老病發都趕得切去醫院急救